有無巴絲嘅屋企人去完WH翻香港仲仆街過之前？

我個妹去完日本working holiday 翻黎兩個月未撚搵工，
一日到黑係屋企做廢青開足24小時冷氣，
同d日本朋友傾電話傾到三四點，
仲要勁大聲嘈住我，
我翻office hour搞到晚晚無教好瞓。
父母唔係同我地同住，同佢地講佢只係叫我一人少句。
我就快痴線，仲要差我錢，
有無咩計仔可以叫佢收皮

幾歲 佢去左幾耐？

二十四 去左一年
本身想apply working visa 但日本政府唔批
所以死翻香港

咁水電煤雜費係咪你交哂？

屋企人交但我有交家用同雜費，
自己搞得掂自己，
佢24歲但都仲係屋企人幫佢交電話費家用0，
問佢點解佢話:「因為我唔似得你要交大專學費我讀完DSE無讀其他都慳翻廿萬」

我屋企有件都係咁，佢夜晚打機嘈住我訓教，好彩個router係我間房，我就同佢講「你再嘈我就拆撚左個router」，講完之後就以後都好靜
對付呢d人係要用佢覺得最重要既野威脅佢或者以牙還牙，如果你威脅唔到佢，咁你就調轉嘈住佢訓教，等你weekend 放假果時，趁佢瞓教就開電視嘈住佢，等佢知道俾人嘈住瞓教係幾咁慘

學到野試下先